Myradio 台慶 VS 熱狗台慶

1. 過千人出席 VS 唔夠二百人出席

2. 知名歌手呂珊大L演唱 VS 熱時人瑞陳獸慧演唱

3. 出席者大魚大肉食餐好 VS 表演者都係得拜神兩盒燒味

4. 比三百幾蚊出席隨時抽走幾千蚊部電腦 VS 比五百蚊出席仲要做課金王先有機會抽中隻濕鳩Speaker

5. 政壇名人自費到場祝賀 VS 立法會賤種議員鄭蟲泰影相打卡

6. 有得食有得飲有得坐有獎抽 VS 企到仆街仲要課金買啲濕鳩爛鬼Tee

認清現實啦戇鳩熱狗藍鳳凰

熱狗真係柒到唔敢睇

其實本身都冇人諗住將兩個台慶做比較
點知藍鳳凰同個班濕鳩衛星page大言不慚咁打哂飛機話myradio台慶少人又搞得廢先比人拎嚟鞭屍

熱狗不願面對。

你今日課左金未呀？

ching ho ball

咁樣去燒山台台慶仲好啦

點解課金王762得$74278
但係陳雲一集課金都$90000幾?

你唔係讀數學邊識計數

你個反骨仔又抹黑熱狗

皇天擊殺

Myradio抽獎係獎品+獎金總值十幾萬,幾百份.....
大量$500利是

送嘅獎品獎金可以包起熱狗成壇台慶

熱狗幾時先正式收皮，好期待

熱狗再一次柒到貼地

屌你老母post張自拍想自high好多人去台慶

點知比人數人頭連200人都冇

隻藍鳳凰仲要衝出嚟柒

大佬呀 柒少一陣當可憐下你地熱狗自己啦

仲要講漏左

Music zone 租場有晒基本燈光音響同樂器設備

相反

Myradio 去酒樓搞 舞台音響燈光樂隊全部都要額外比錢

藍鳳凰見識少就收皮摺埋死返去個角落頭啦

真係咁大個仔都冇見過有熱狗咁嘅縮骨死乞衣笑人無錢寒酸

唔知熱狗下年仲有無台慶

熱血IT狗謎之陰唇貼左張後台panel相，個場咁細幾多人一眼睇得曬，頂盡200人。

仲係死撐話多人睇個濕鳩台慶，知唔知羞恥，人唔笑狗都吠啦

呢張相應該所有人都入曬鏡啦掛

因為人太多所以有八份十走左出會場比其他人留低影相

網上觀眾人數篤數

實體活動出席人數都想篤數
個場寫明最多可以企幾多人, 點解仲可以話多人過myradio個台慶?
啲衛星page係唔係玩膠?

屌那星 個台有冇咁撚窮酸呀
成個舞台佈置得塊細個鼻屎嘅爛鬼foamboard

比$500入場睇啲咁嘅製作

有人肉浮動佈景版架

邊個搞鳩我師傅我同佢死撚過

依家理撚樣同衛星page轉哂口風話人地執著係數字遊戲又話熱狗台慶製作認真係真心答謝fans支持
跟住又話myradio台慶表演冇質素淨係用飲飲食食同獎品獎金收賣人咁話喎

你班撚樣講出嚟覺唔覺得好笑架

龍門任搬

我真係多撚謝你呀 收人$500當多謝

Music zone 啲show 賣開百幾二百蚊咋戇鳩

Myradio 台慶其中一隻角落計埋啲枱都差唔多二百人啦

熱狗認清現實得唔撚得呀

冇毓民你熱狗有咁高知名度?
反骨熱狗抵撚死

蚊滋咁撚細塊佈景 Myradio 閒閒地都講緊6米乘2米啦

fb睇到班熱狗自high真係好笑

學人搞表演，咪又係學人100毛

熱狗唔係以為拖Myradio落水就掩飾到自己唔夠200人下話

仲要拖唔到之餘顯到自己更加柒
真心除左牠們有邊個覺得熱狗台慶搞得似樣過myradio台慶

班垃圾熱狗自己又話多myradio幾倍人數出席

比人數完人頭就話人執著數字

屌你地老母啦 又出呢招

做自己野!

都可能有100毛 1/1000既

講乜嘢超賣啫 屌你老母入女廁嘅變態佬

你地連個場容納到嘅一半人數都冇呀戇鳩

柒撚到呢

睇熱狗Facebook 講台慶嘅Like 數得一百幾十，比盡都唔過千，屌你仲話萬人台三十萬Like，人唔笑狗都吠

有得做大唔做咩 光頭達怕場吉先租咁細個場炸 之後又懶落d場無期 babadba

驚超賣去租紅館丫嘛，萬人台

比盡200人，每位500都係收返10萬，都唔知會唔會蝕 ，佢下年可能唔攪，攪大食會算，仲要叫人買野上o黎食,真正濃系台！

熱狗最𨶙惡啃就係雙重標準到無恥

Myradio 嘅製作就唔洗時間唔洗心機

得你熱狗果啲濕鳩表演要時間心機嘅

屌你老母閪

myradio 果個300蚊 for 有野食，聚一下
+十幾萬抽獎

你同平時公司間宴會 (例某某公司十週年 請同行)
支那黨堆人 就無得比 (張屌明幅垃圾都賣到幾千萬)

是偏貴 但同合理.......

熱狗果個 單純 cup水大會

阿年咁都要撐

避免超賣係唔好多過600
唔係唔好多過200喎

佢地最撚鍾意就係乜都吹到好撚大

其實就根本做唔撚到

人無恥則無敵

咁柒嘅台慶得熱狗搞到

老老實實 熱狗個台慶細搞咪細搞 二百人出席咪二百人出席

做咩𨶙嘢死都到話自己搞得好大壇好威好叻多人幾倍人數去 製作叻過人又乜又柒啫

熱狗自卑到得返把口可以自吹自擂 同中國狗一狗樣

老蕭嗰度都唔會有燒豬啦，不過有韓牛

藍鳳凰係乜水 係咪啲就嚟變廢老嘅中年阿叔

其實自己搞得細規模,表演柒都算,班水泥隊衛星page係都要拎myradio台慶嚟比較
以為自己感覺良好點知更加突顯佢幾咁柒

狗達同陳獸胃慶祝熱狗入獄就食海鮮自助餐

同班細嘅搞台慶就得兩盒拜神燒味

屌! 肉唔肉酸呀垃圾

食kfc都要老作

我搵過有毓民先會有燒豬
熱狗真係好cheap

買kfc都冇錢

熱狗真係窮酸又痴撚線

食KFC 都冇錢要上網搵圖

Where is he ???

仲要屈人買t 呢，都係收入黎

推撚到熱狗收皮

窮撚到咁
兩公婆就周圍食清D 熱狗仔就連KFC都食唔起

呢條on鳩仔，汪洋D好野學唔到，蠢野學到捉。
fb撐乜柒呀？咁樣寫完第日咪同熱血反面果陣咪又做反骨仔囉，蠢撚過隻豬。
鳩達最蠢唔係反毓民，係之前講到自己最撐毓民。

呢個呀年真係要打熱狗工打一世，仲要求鳩達唔好踢你走，如果唔係呢個社會真係無空間容納呢種人。

點解可以柒到咁

50% 都唔到呀陰公

熱狗坐監就食海鮮自助餐慶祝 搞台慶拜神連燒豬都冇隻

500蚊得個企字，仲要睇埋啲濕鳩垃圾表演 ，一個呂珊都收晒佢地檔啦

除左「俾錢買難受」我都諗唔到仲有咩形容詞

唔係而家仲未知呀

最慘莫過於仲要欺騙自己有幾百人

實情得二百幾 連三百人都唔到

睇怕之前拜神既燒豬，都係毓民出錢買

果200人係咪比錢入場都係一個問號

兩公婆真係度縮到一個點

捱得到下年咁樂觀？

熱狗呢班社會垃圾 次次都要踩低人抬高自己
但每次都迴力刀打鳩返自己個柒頭

熱狗仲慘淡過人力，松泰站錯邊，真係陰功

呢隻立法會賤種唔抵可憐喎 佢都只係一隻反骨狗 仲要人格極之低下

仲衰過大學生上莊搞就職典禮

個台窮酸冇所謂呀

但唔好出嚟認屎認屁呀嘛

冇賣盡位都講得出口，呢位阿姑倒米

7到唔敢睇

「無人買」叫「唔賣盡」

即係KEEP住D飛, 成村人真金白銀求佢賣, 佢都唔賣？

狼英上身

飢餓行銷

Strong hold 到下年台慶先賣囉秀姑

依家唔慌唔飢餓
食清淡D

人地$380有野食有抽獎 熱狗$500齋企仲要食自己

比錢去個班真係折墮

有幾多熱狗仔被迫包銷都無人知

仇狗今次屌到應一應
2公婆同狗仔清淡d真係好一致

係咪分緊嗰兩盒燒味?

餓狗搶屎。

380呢個價基本上係冇賺
380x12=4560
一圍四千蚊 五百撥落去獎品 都差唔多係蝕住去做

以教主人脈點會R唔到贊助呀

班熱狗已經兜到喪失理智

笑人地myradio節目少人睇，但人地起碼光明正大，唔似班熱狗吹水作大

我既意思係my 台台慶蝕住做 對比起熱狗台 真係好肉酸 200x500都十皮 扣返場租六皮 都仲有四皮落袋

佢地成日話Myradio少人睇
但毓民踩場集集都過千人睇直播

熱狗啲節目多極都係二三百

都係果句

認清現實啦垃圾熱狗

唔好呀，班狗清醒左我地無野笑架啦

唔係咁講既 香港小一個盲毛 就多一分希望

柒到貼地 愈兜愈柒

熱血時報

個女人係咩表情黎?

cuson 有無去熱狗台慶?

越睇拜神果枱野就越覺得寒酸

我教精你，200人可以試下租康文署運動場活動室，幾百蚊就得。之後一人一個大家樂下午茶，表演就熱狗自己負責番。照舊收500蚊，到時黃洋達兩公婆味有錢可以去旅行。

駁唔到

班垃圾只可以將憤怒化作九個負評

飲過嘅津路烏龍茶都拎嚟拜神

熱狗連飲過嘅津路都拎嚟拜神

唔差在燒埋書展滯銷啲書啦

政治倫理告訴我

熱血公民立法會賤種鄭松泰完美交波比林鄭月蛾
放生政敵何君堯
同青年新政扮Friend扮本土派
有利益就黃毓民支持者 冇利益就黃老賊

呢啲就真係不能接受喇屌你老母熱狗仔

熱狗嘅政治倫理就係

邊到有利益就邊個派別

最近已經進化到建制派喇

熱狗還緊利息咋
清乜撚嘢算，根本所有野都係自己攞黎

其實人地書展“唔賣盡”啫

平時賺得多想留下力

印多四板貨出嚟存倉

仲有支持蔣麗雲果 d 唔知乜鳩基金呀

多到數唔撚晒

熱狗學人講政治倫理真係白𨶙癡

佢講唔講都痴。

我覺得藍鳳凰根本就係鳩達分身

又話佢响加拿大?

你信？

唔係分身都係親信
班熱狗對住佢死狗咁

應該冇, 有一定比熱狗合煦跟住 tag 上 facebook

係喎, 波羅雞熱狗一定tag cuson
真係唔覺有佢嘅相
不過都係驚跟車太貼
都係睇埋年宵先

on9先去企幾粒鐘

黃洋達話人酸佢個台慶喎

真係好撚酸呀 講緊你地熱血時報窮酸呀

拜神得兩盒燒味

熱狗食KFC 都冇錢要上網搵圖老作

其實佢有咩表演？ 咪又係鳩唱下

出去問下人 想聽條八婆唱歌定呂珊唱歌 就知點解個台慶冇人去啦

熱狗台慶果啲中學雞式天才表演

收$500比啲咁嘅撚屌嘢人睇

真係唔撚知醜字點寫

去某某紅訂隻35斤中豬都係$2880
熱狗唔係咁霉都出唔起

原來果件趙雲上左黎cap圖

哇 正

D反駁無力到 咩到賴場地問題,個場人塞比你嫁,攞自己同歌手演唱會比
你邊撚個啊

睇住佢地係個mon前面谷住谷住射唔出就好笑

課金呢？點止四皮！汪洋兩公婆又要準備下次旅遊抗共喇

收三成啫

唔係話有啲主持為咗支持個台一個崩都唔拎住咩

邊𨶙個趙雲呀
冇人識佢喎

熱狗時報燶閪就緊㗎喇

不過估唔到台慶都做得咁𨶙難睇姐

幾十個人表演 燒豬都冇隻咁𨶙柒

真係得熱狗呢啲做慣狗嘅先忍受到

乜水呀

TVB得鳩閒搞你地個連直播都播唔撚掂既閪窿台咩

自我感覺良好

引用返熱狗名句
錢向道理走 財向道義流

1. 見到熱狗台慶得二百人出席

2. 拜神又慳皮燒豬都冇隻

3. 書展啲書又滯銷

4. 個台燶閪要摺柒左個熱血童子軍

5. Live stream 又冇錢交

6. 熱狗仔食KFC都冇錢要上網偷圖老作

7. 年宵攤位連維園都冇錢投

我真係覺得天有眼 呢班𨶙樣正正完美演繹 錢向道理走 財向道義流

你班唔講道理 又反骨不仁不義嘅𨶙樣比天收啦

今次真係蝗天擊殺你班陷家剷喇

+1

Tvb連奇妙同Viu都唔係點理 會理你個得二百人睇嘅台

呢班人全部都假名又冇樣

成班垃圾

場內禁止飲食
觀眾無得飲, 得主持可以飲, 乾杯~

好似無左英軍？

大巴大巴煎落去

佢其實唔係好高~

同啲比咗$500都無得飲食嘅觀眾乾杯
啲觀眾好L慘

睇住班撚屌飲 自己鳩企企

自己慳慳埋埋儲$500入場
KFC都無錢買
上面班仆街飲香檳

而台下睇住佢地好享受， 今晚有丁打， 乜都底番晒

佢要賺點會係台慶咁做

你老未企係到睇人打機

就係靠呢啲相氹廣告客戶落疊

句句事實 點駁呀

熱狗果個係中年脫髮大叔黎

屌! 啲中坑阿叔真係慘
係咪比個仆街仔呃左入嚟呀

點解咁多阿叔?
同埋冇乜女

如響街撞到鳩達， 我好唔好衝埋佢屌佢老母閪？

比你係女你會唔會睇個有入女廁嘅變態佬同集體直播叫雞嘅台啊

好慘啊
叫啲阿叔企定定睇打機

不得了, 原來俾$500入去企住聽呢啲

唱乜撚野

唔係熱狗聽唔明架，同當年城邦論一鳩樣。

其實樓上話藍鳳凰係中年阿叔
咁我懷疑我見過佢

張圖我七月係多倫多一間酒樓影

五百蚊 聽阿蛆仲好

你聽埋我個份

只係聽左肥妹唱，聽左十幾秒，無學過唱歌，唔識用丹田氣，重衰左twins九條街。咁既質素，何來的勇氣去表演？ 最重要樣衰而且飛膩

其實佢著得咁隆重，個樣又認真，但唱出黎成pat屎咁

個小菜先正喎
成個弱智咁

傳統媒體講求 聲 色 才 藝
網媒只要 把口talk得(有才)+content(有料) 就做到
本來相安無事
但皇上硬要將網台膨脹成電視台
劇場做到pat屎（對白都未識講 嘻嘻哈哈圍威餵）
將唱K／唱口水歌當歌唱表演又一pat屎
盡顯皇上志大才疏

呢班撚樣叫有口才有Content?

唔撚好玩啦 黃洋達呢個大種乞衣剩係識ErErEr 啲細嘅仲撚垃圾過佢

全部活動都有一個模式

開頭吹到大一大
預備嘅時候好似唔錯
正式表演就差過西
完咗個show就話，有變數好忙呀
諸如此類諸多籍口(其實懶過西諗住碌過，但係舖舖都碌唔過)

跟住開始同大台嘅show比較
話咁少資源攪到咁算係唔錯
其實個活動好成功(自欺欺人扮勝利)

跟住又同啲細台比
話得佢地可以攪到個show
跟住又話唔係賣小強(佢地術語，即係賣可憐，其實跟本就係)

最後就話下次會更好(其實loop番上頂)

果件小菜真係好撚嘔心
明明冇料又要扮acg教主
唱隻咁既柒歌以為好搞笑
咁既歌詞 我真係唱唔出口

陳四唱低n個key
同啲英文好難聽

但係就成日笑人地講英文差

熱狗最撚叻就係寬己嚴人

自己做得差就係比人打壓 資源不足

人地做得差就踩到落地底

可惜今次係myradio 搞得好好睇睇 但係熱狗就柒撚到核爆

所以咪開始作大話自己台慶多人過myradio (myradio 過千人出席, 熱狗得二百唔夠 )

其實最可笑嘅係，台上唱到咁，台下嘅人都仲咁有反應

火鳳凰呀

燒頭髮

駁唔刀

人攪台慶，佢攪台慶，
攪到咁seven

熱狗永遠覺得自己最辛苦, 偷吓懶係無問題
其實自己做啲嘢最垃圾

人地其實做到仆街好辛苦當食生菜唔出聲咋

唱下歌有幾辛苦呢， 仲要唱得咁差

我留意到樣野好奇怪， 點解冇人夠膽去光頭撚兩公婆個fb 屌鳩佢既？

我覺得呢度就足夠
除非可以令佢地啲fans離教

即delete啦

或者會屌佢嘅, 已經block曬

正如鄭松泰都block左好多屌佢嘅選民

佢地都算係知名人物, 但facebook講句野得十幾個like同埋冇回應
其他普通kol, 打句廢話都過百like啦

不過鳩達係弱左， 未消算前， 個撚樣講早晨都6，700 個like

寬己嚴人又一例子
自己人on9又話仲咩唔輕鬆啲
隔離黨on9實屌到hihi

無3皮嘢仲講早晨claim人工

其他台有主持走水貨就捉到正，末日狼果班走就扮睇唔到

話時話末日狼仲響熱狗？

有無圖?

cls 我買隻演唱會dvd返屋企睇唔好？

100毛水準都不如

嘩同100毛差好遠

屌你老母 Cap 完一次水再Cap 多轉

仲要將熱狗分高低級

乜撚嘢貴族金主呀

可見佢地書展真係蝕到仆街
樣樣都要巧立名目收錢
年宵維園都唔敢book

年宵都蝕到佢仆街啦

佢地之前年宵都係叫毓民啲支持者唔好買毓民啲書 買佢地果啲嚟R客

呢班陷家剷冇左毓民 仲有人買佢地嘢?

同埋佢地年宵咪又拎返書展啲剩貨出嚟賣

四板書呀屌你老味

今年花墟搞就啱
D死貨cut車返美羅
慳番幾十元隧道費

熱血加下變左網絡界亞視 ...

重要俾錢車返美羅
梗係叫啲熱狗仔即場課金哽晒佢啦

亞視都叫曾經有一堆藝員節目出名，熱時有啲咩代表作？

……

個爐愈圍愈細
台慶都係二百隻
(果時仲未話毓民"叛變")
到年宵真係淨幾多隻?

你咁睇得起熱狗？

萬人台喎

15年台慶 有飲有食

500 大元

16年台慶 剩返飲

350 大元

今年台慶 無得飲無得食無得坐望撚住班友飲飲食食

500大元

呢條肥閪伍淑如真係醜撚八怪

屌你老尾5舊水企到仆街又冇嘢食又要睇班濕鳩主持唱歌，又難聽 ...

成班人強國人玻璃心

其實有乜邏輯關係
人地派飛又點?

班垃圾係咁,成日拉其他人黎講,好似$500無野食企足全晚咁,佢地會答你明星開演唱會都係無野食要企,佢拉條女黎講咪又係想證明台慶嗰晚人數係正常,講人派飛
咪想證明自己其實已經唔錯,屌你萬人台同個網絡歌手比你醜唔醜

對返前兩年台慶

今年仲敢講無問題，好掂

醜唔醜

正解

拖人落水鳩噏係熱狗慣常技倆

其實諗清楚就發現比佢地拖落水嘅都係同件事冇乜相同之處

明明講緊
個台無人睇 篤數 生意唔掂 台慶無人去 少年軍摺埋
全部都係熱狗內部同兩公婆問題

唔通 My Radio 迫佢篤數 攪到佢無生意 攪到佢台慶無人 迫佢摺埋少年軍?

想模糊焦點 講番篤數先啦 !!!!!!!!!!!

熱狗個腦裝屎

其實啲手法都比人睇穿晒
仲諗住可以呃鳩到人

屌佢老味個肥閪唱歌真係好撚難聽， 肥得黎成個細細粒咁既撚款

篤數無得兜
就開黃毓民拖
想轉移視線

點解唔用youtube?

肥唔肥閪好唔好聽都係200人

而家仲聽仲支持嘅, 都係死忠嚟架啦
不如慳返啲錢, 轉做youtube live算啦

因為用Youtube 會出現0觀眾次數

無所謂啦, 佢只要話俾youtube打壓, 或者youtube條數唔準, 佢班傻仔死忠都會信架啦

1 post 咗就多咗幾十個 view
益友威力大
篤數時報收皮啦